有冇戒糖/戒甜入黎分享心得

唔係想減肥
純粹係怕左d濕疹
出街野飲已經全部嗌走甜
已經唔再食糖、朱古力、甜品
當然未去到戒碳水化合物 (eg粉麵飯生果)
仲有咩注意?

其實戒甜相對戒steroid真係冇難度 (濕疹患者戒過steroid一定明)

我係為咗減肥先戒 瘦咗唔少

但我想增肥...

戒糖之後皮膚真係會好啲 同埋個人會覺得輕盈咗
其實戒游離糖已經夠做 澱粉質同生果可以照食

除咗叫你食多啲嘢之外，唸唔到其他

我極度嗜甜，每餐一盒紙包飲品，野飲只飲全糖
但戒糖我真係話戒就戒，已經超過三個月淨係飲水無飲過其他飲品，糖水蛋糕戒甩晒，甜嘅醬料一律唔食，但會食水果

戒澱粉根本係mission impossible
三餐是但一餐無飯/麵落肚我都會心情低落/暴躁

我都想戒糖
但好似好難

聽日開始行動戒糖運動

戒左有糖野飲,淨飲水同茶

戒完一排
你飲甜野會甜到想嘔
所以唔難

戒左糖好耐，所以覺得有甜味嘅飲品好難飲，而家所有飲品都走甜 easy

澱粉真係好難戒

除左檸茶同檸水, 仲有咩飲品走甜好飲?

基本上冇

原來介碳水化合物可以幫到濕疹

btw, 碳水化合物可以揀啲唔喺精製水化合物嘅種類， 例如意粉&蕎麥麵，升糖指數冇咁高

檸水驚飲到水喉水
檸茶又唔想飲太多茶...

改變口味
中學個陣成日飲維他檸檬茶
依家好唔鐘意呢種甜

Lm
已經去到出街飲野會走甜但平時會忍唔住食朱古力
有無d健康低糖非油炸零食介紹番？

澱粉要戒精制嘢
複合澱粉應該ok

精制糖平時出街食飯可以有咩取代？？

以前成日食雪糕呀朱古力 唔少得紙包檸檬茶
幾個月前覺得肥左好多 盡量戒哂佢
飲野一定走甜 少啲飲台式野 轉飲水呀烏龍茶個堆

本身鍾意食甜野
轉左用Stevia呢D天然代糖 自己整蛋糕果D
唔食街野
乳糖都盡戒、盡量飲植物奶
如果頂唔順/ 無辦法真係要食糖/醣，就去做運動消左佢

本身鍾意食甜野唔係冇得戒，不過要下多D苦功

你需要係protein